點解721會有白衣人掛住糾察既牌？

我唔明wo
即係佢地既集結係申請左既？有不反？

汁：

中環和你lunch 再次啟動

狗賊

wow

即係d狗批左呢次行動？

自己騎劫自己個po

全城期待 仲有6日!!!
第一個屬於香港人嘅五一黃金週!!!
感謝大家一直支持
#五大訴求缺一不可

詳情請參閱Telegram Channel
@HKGoldenWeek

#黃色經濟圈 #黃店感謝祭 #幫襯黃店

主辦平台(排名不分先後):

🖐☝️黃金週活動Channel

香城online

終極黃藍地圖

民間記者會

香港良心guide

快啲幫手backup!

好似有不反?

人地有警賊發出嘅不反對通知書

未解決

唔明

如果係有申不反 狗一定有聯絡人搵返黎告

LOGIC上，有不反集會有糾察
唔代表有糾察集會就有不反....

行動部署

條友身型真係好撚7

元朗鄉黑出到黎係大粒既邊會無人識 唔駛特登掛個牌出黎站比大家知要聽佢支笛掛...？

721 之後凹撚哂水
見到人開始出火魔，唔敢玩了

有無申請不反應該有得check

Dogdog授權

大肚腩又要著緊身
佢唔係以為對肥仔波係胸肌掛

唔同堂口卦？